Adidas 波鞋交流區 (31)

2021繼續

請問Yeezy 380洗唔洗買大半/一碼?

之前我著350要買大1.5碼先岩

買大1碼

Fit size

想問ub鞋墊唔係原裝嘅有冇分別?

我有類似問題

本身對ultraboost uncaged著到內鞋墊穿窿 每次攝腳入去都會移位 根本唔著得 想睇下邊到有得淨買原廠鞋墊(非嬌型增高)

有無人知佢哋貨源？
好幾間ig shop 呢對ub都只係賣緊~800

之前都係呢間買過冇乜問題，岩岩都再買左呢對

Smart _official

380實物幾靚
閃 幾舒服
MK 大把貨

想知Ub 21出咗未

想搵對yeezy 500 bk
上網買又怕假野 救各大神教路

可以留意新個批係用麻繩tag
舊既用膠扣tag

無追開post, 哩排想搵對gazelle / campus 先發現周圍都無

上網搵定mk街鋪好？

依對周圍都有喎

請問師兄邊度有triple black
小弟想要us12

賣幾錢？

1400內 你去是但一間允記都有

建議你去屋企附近既允記問下邊間有貨 叫佢飛貨過黎會好d

九龍區都多鋪頭有呢對 不論運動家 馬拉松 幾乎所有鞋鋪都有一對傍身 我前年係舊k11間運動家買完 直到今時今日 周圍都仲見到

有冇人知對 yeezy 350v2 ash stone 幾時香港官網可以買？
有人網話1/2 有d又話3 月先有？
有冇巴打知

Pish

延遲到3月呀

有冇ching 著緊Ub 20
官網有折想買對着下

邊到有

想問下kickspxxxxxx 買波鞋堅唔堅？
想買對yeezy 俾老婆

請問 HOOPS 2.0 Mid Shoes 好唔好著？ 個底會唔會好硬？ 見啲鬼佬reviews多數都係話著落覺得好窄，但係又冇乜話個底唔舒服

有冇人着緊ub21 好唔好着？

想問下好唔好着
見今日last day 8折 諗住買

屌睇錯 原來要指定產品先有

乜門市有啦咩

yeezy 350其實好冇著

想問邊度仲有d rose 10賣

其實呢幾對門市有冇

好著

係少數個樣OK 又好著既, 最重要係唔駛綁鞋帶都著倒.

某N牌貪靚買對327 著到腳痛要醫生.
另一個N牌就得舊款先靚, 但多數都唔好著.

yeezy係舒服啲

第一次著完對327 返到屋企赤腳行嗰陣就腳底痛
好似足底筋膜炎嗰種感覺 好彩嘅係第二日就冇事
對鞋係幾靚嘅 但係唔敢日日著

Buy 380 la ching

扁平足著amd好唔舒服

350v2 同380都係正價就一定要350.

有無巴打幫襯過 Nabwork ？
想買對 350v2 triple black

買咗ub21

本身諗緊買ub20定21好

著緊20全黑，想要21全黑

想問下ub 4洗唔洗買大半個碼？
頭先去試我唔知係咪因為我冇着過 試鞋試返平時嘅碼 隻腳趾有啲迫 但係明明對鞋都sip到1-2隻手指

舒服嗎？

有冇巴打著緊UB21，對比UB20有咩評價？

有冇人知邊間專門店有 Yeezy 380

ub著耐左鞋頭會唔會鬆d?

邊到仲有ub 1.0 2.0賣

有冇人知對yeezy ash stone 幾時開賣
d網寫27-2 但adidas 官網冇link?
即係幾點開賣？

3星期前Mk大把

依加咩都賣哂啦

普通會員都可以買？

Yeezy 450

藍色同白色嗰款香港冇得賣？

幾秒冇哂
我連比＄果版都未入到

排隊等待中...

係咪收得皮

唔好走住 睇下情況先

你地入到去比＄page?

入唔到 無所謂 下次黎過

你買唔買到？

乜唔係入到落cart 就直接比＄
仲要排隊？

Ash blue個隻好似北美限定

無晒

梗係買唔到

我要去jd先買到

350 純白細數上到6000

之前任買 而家勁過gme

我第一對Yeezy 都係公廁白.

諗緊今個禮拜買唔買450好

最近幾對350 V2
Ash Blue 同 Israfil 差唔多色
Ash Stone 同 Sand Taupe 又係差唔多色

兩對ASH 個價都好過後者.

450 對人類真係太早喇

地區限定有加乘，我都想入對stone

早晨
今日集氣Yeezy 450

1秒無曬 點玩

數到 1 0 開賣，一禁已經全灰

Cls

Bot狗炒狗死全族啦屌

原來咁多人都訂唔到

You are not alone

450靚咩？ 唔識欣賞

700V3靚啲

著緊，感覺厚左但無乜好淋既感覺

連登仔對 ultra4d 有咩評價 好唔好着？
定買ub21好過？

今日 office 見有人著 350 v2 Oreo 返工，個心好痕好想買

係咪而家唔想駛左錢但買到假貨，就只能靠 stockX？

Stockx都可能中假

咁有冇啲更好既方法？

Stockx/GOAT
因為買到假你有得投訴 雖然要用好耐時間

如果要肯定真貨只有同賣家一齊去門市拎

所有平台一律會有假

同意, 唔係專門店拎, 全部就算有單都可能係假
咩驗鞋員, 佢有咩資格去驗? 驗完寄比你都唔知係唔係果一對.
大路鞋自己睇下legit check 網都可以一試.
Yeezy 350 我覺得幾難驗下, 因為個面唔似AJ1咁一塊皮, 但有字既個位有問題就好易睇.

最近去EBAY 美國買左對NIKE, 佢地新鞋貴過100 美金就有免費驗鞋服務.
至於依堆賣鞋網, 有問題有搞都係好麻煩.

聽日抽700v2

StockX一定要用PayPal，如果唔係佢哋個on9 cs睬你都傻，之前比台灣嗰個小馬expose晒

有冇巴絲知ultraboost 1.0Triple White 邊到有得買，同大概幾錢到

馬拉蟲

又抽唔到

知唔知街鋪有冇得賣？

周街都冇450

380 有冇人買

呢隻色麻麻哋咋啵

onyx靚啲

Glow正

STAN SMITH EG8751 香港係咪無得賣

5791先啱

對380好似好多網站都仲有得賣 係好大貨定太樣衰?

StockX 冇做市

我覺得新嘅呢對，唔差嘅

請問巴打們知唔知邊度仲有boost底拖鞋賣
Size US 11
行咗好多區Adidas都搵唔到

黃黑底不了

btw 對700出左冇耐咁快著到污糟咁巴打粗著？

Ultra boost好撚舒服
不過發泡膠底好易爛邊
本身全黑爛小小一條條白色咁

其實想問有無第個款同ultra boost一樣好著
仲要鞋底唔好發泡膠

4d

係我用佢嚟行山係舒服嘅

有冇人買咗4D

應該問有冇人買到xhibition

個底唔硬？想抽新白藍果對 雖然好難中

買左sns呢對 幾好著 但入口位少少緊

對ash pearl中左兩對 仆街

嗰底唔算硬嘅
還好

大貨

adidas有無人夾單

@imbrianproblemsir

邊度中

yezzy 3系少出藍色
係ok既

stockx 唔炒起380 就係用家福音

sns 同 日本官方

中咗三對

慶幸佢唔做380嘅市

700V3 我反而覺得要睇款

380=700>350

我同幾個朋友都咁認為350好著但唔係最舒服

著過380
真係返唔到轉頭
啲350都冇點著過了

呢對真係襯得幾靚
不過藍色都幾難著
係咪仲有街貨
380定價1999真係有d貴…

有無人岩 ULTRABOOST 21 UK10
用左員工折買錯Size退唔到 半價放

有街貨（cwb)，官網都仲有
佢個定價$1999
還好啦

呢對好貴

我抽原價（都要2k
本身諗住sns系列唔啱都可以放
但實物幾靚揀左自著

呢對 ivy park ultraboost 好著 ~ 又幾靚仔

聽日有700 v3藍色你哋會唔會買

想請問各位ching 我對ultra boost 嘅邊位黃哂有咩方法可以白返？ 感謝

sneaker pen

Online又係一秒冇哂 買條撚咩

知唔知門市有冇？

巴打咩size

UK10.5 巴打有冇？

我11.5，我只穿過350，聽人講700要大半碼